# Небольшой примерчик для академии бекенда в рамках семинара по TDD

### Запуск

Переходим в директорию с проектом, делаем `npm ci` чтобы поставить зависимости и `npm run test:watch` для того, чтобы запустить jest в интерактивном режиме